貓貓絕育討論區

隻傻鴨幾時先扁同變返白呀
p.s. 第4日

除左愛協仲有無推介？

細手術嚟姐
我係去平時睇開嗰間

九龍貓醫院
個人覺得睇貓專科好似專業啲咁 屋企四隻貓貓有咩事都係去呢度睇
想平少少嘅 推薦綠十字

唔該 巴/絲
想問下知唔知呢2間大約幾錢？

問過一間貓醫院要2千幾絕育，係咪所有診所都大約呢個價？

愛協 NPV 好full 但幾百蚊搞掂

其實價錢有咁大落差主要係因為包嘅野唔同

常見嘅吊鹽水啦，止痛消炎藥啦

包哂呢啲野收你千幾二千都係正常價

咁如果齋手術一千內都係合理

主要你自己睇下係唔係想俾主子舒服啲咁完成手術姐

九龍貓醫院唔記得但唔使二千
綠十字就千零蚊搞掂

綠十字係咪放低貓等絕育時 醫生都會再check吓佢狀況

傻鴨白左，但係多左兩隻眼，係好左定壞左？